{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 해와달펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまでご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 朝食にはカチボクチリタンが用意されており、追加料金が発生します。 ペンション代表のふぐ料理人資格証を持っているカササギのふぐちり鍋も味わえます。 駐車が可能であり、ペンションは渓谷の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまでご連絡ください。追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "朝食にどんな料理が用意されていますか？",
            "answer": "朝食にはカチボクチリタンが用意されており、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ふぐちり鍋を味わうことはできますか？",
            "answer": "ペンション代表のふぐ料理人資格証を持っているカササギのふぐちり鍋も味わえます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車が可能であり、ペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 680
    }
}